(認真一問) shure se846 直推掂唔掂?

我se535 iphone直推 樂器有啲亂
同macbook推比

Player、耳擴對我黎講太麻煩
所以先揀動鐵 不過低頻真係差啲 一下就收
其實se535真係好好 好岩我聽開既歌
但係有時悶會聽下pop 無低頻真係差啲節奏感
想轉se846 但係驚低頻一加 iphone就推唔郁

理下我得唔我

846好似仲易推過535

iphone收檔la

巴打 咁我搵入出去試喇

Macbook直推846會有底噪

其實macbook推耳機係咪唔好？

v10推ok?